雞髀都係炸好食

但係好油 本人基本很少食

梗係燒既最好食
仲自稱自己雞髀王

想食

生炸髀係我一位舊時同學推介的
見佢食時酥脆嘅外皮應聲裂開
內裏嬌柔粉嫩嘅雞肉流濺出黃金色嘅熱油
加上誘人且獨有熱氣撲鼻而來
嗰一下我就知 雞髀王非炸髀莫屬

邊到有好食炸脾推介

土瓜灣，天光道 喜 喜 喜 喜，都叫入得口，如遇即炸就更佳

鍾意食滷水髀多啲喎

炸髀落粉

炸髀都有質感可言的

你食過北角嗰間未

識食緊係食白切雞脾

豉油雞髀
沙薑雞髀
瑞士雞髀

整得好 入味之餘 又滑 又嫩 好多汁
好老實 炸雞髀真係比唔上

試問生雞髀如何

天氣凍就烤

平時食瑞士

邊間

試問叮雞脾都點睇?

"唔撚識野就收爹啦"
"冇常識"
"小學雞"

炸嘅最好食
生炸雞脾

利申 肥佬

生炸最好味, 香口得黎食落喉嚨唔會唔舒服

好鍾意食
但係又怕炸得唔好食 又要怕肥

邊度有好味生炸脾

生炸裏面會唔會唔熟？

Kfc, 同大家樂嘅炸脾都係生炸，有無食過唔熟？

無人鐘意起骨乾煎？

蜜汁雞脾

燒雞肶

炸脾仲有香茅脾

係咪祥發

圖果張係三多？

日月星麻麻地

我見好乾 其實好唔好食
食開油髀

箂思廊?

北角 祥發 瑞士髀先係王道

有啲咁既事

原來佢地都係生炸
點解佢地炸得咁難食

好食喎，仲好食過三多啲炸脾

女青總會間餐廳啲炸髀好正

最憎食成舊粉嘅炸髀

打少少brine入啲肉, 再烤/焗先係最juicy有味既做法

想再脆啲先炸一兩下

食過啲炸髀入面係無味好難頂

乜唔係講緊生炸雞髀咩
落咩撚野粉？

日月星都麻麻地
邊個好

sorry 我撚開狗，你邊到黎

炸得既都係變壞晒先拎去炸

大多數濕鳩商人將d脾淆過湯再攞去炸，
十個十個都咁做。